環球時報：「香港國安法」可望在兩個月內完成立法。中央特派機構來臨香港執法。

睇怕會係71前完城立法，再係71前大搜捕本土派，肥佬黎與泛民

另一方面， 警察可以話係被廢武功。。。

35+……?

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

35+有份迫使中共放大絕

中共明顯對選舉無信心， 所以咁早出超必殺技

Pin

如果係等同/相似以前政治部嘅，就未必啦⋯⋯
我覺得香港警察會今依家更猖狂
而依個中央政治部門會有秘密拘捕、審訊，甚至監禁
長遠更多中國人加入香港警隊，並香港新疆化

只希望中共冇咗香港會支爆

香港黑警只係明朝錦衣衛

上面就係東廠

東廠提督太監香港分部 中聯辦

昏君邊位 雜種囉

係我講 拉鳩我 講事實都預咗啦 黑暗共朝

上面國安機關

借啲意延期/取消都得㗎啦

不過依家出條法來做，夠曬核突

係警察都會被監視, 大型鎮壓由返黑警做

國安係低調做事的

共產黨害怕真相，害怕民主。佢怕35+同埋下年特首選舉，佢向世界證明，共產黨係真正極權

反國安 保平安

口號簡單直接
令普通香港人都明國安法比逃犯條例更恐怖，
自然就會走出黎

而家都係睇外國取態，中共只係講自己單方面想點，如果美國在立法前制裁中共，佢都立吾到

到時乜抗爭都無用 舉旗都直接拉

點會，係一齊合作，唔好睇少人地

就係35+的威力，令到共產黨要出大絕，35+其實係成功

好明顯，
國安局隨時可郁差佬，死未！

要諗定日後抗爭路線

35+ 係要繼續

所有戰線都要一齊打

燒山話最快都半年
燈力勁到

老實講 35+ 唔多關普通市民事

我最驚係立完法， 用新加左附件入基本法作為藉口， DQ現任/下屆參選嘅立法會議員

DQ 就要另立議會

「今晚」->一星期內->一個月內->兩個月內俾啲骨氣我啦屌

一定D到 佢地有2/3
對比立法，dq已經好少事

點會。美國都有州警察同 FBI 啦，各有各做。

睇番5毛時報對十年既社評

塊面打到腫晒

關35+閪事

即刻可以封咗蘋果拉黎智英，黃之鋒

失敗都當成功，洗唔洗強姦都當享受呀

借問聲, 而家仲未選。
咁係咪提早放棄九月, 就會冇國安法?
好驚國安法咩?

正解

一定加快，
否則D錢D人走Q晒。

鄧竟成都淆底
話國安工作想警察部做返喎

Up兩句就立洗等兩個月 中共學人講程序 講法律

佢應該就係吹大啲，到時俾番狗執，搏人地接受程度高啲

胡鍚進俊嗰條撚樣其實係咪真係智障嫁呢
你同阿林鄭月娥夾好口供先至出嚟鳩噏啦

35+

環球時報講得都係試水溫

宜家人地講到明，公就我賺，字就你輸。
咁重玩黎做乜？有咩好處？

証明方向正確?

唔撚玩呢個遊戲
咁玩邊個遊戲
你番入青山玩遊戲呀？
香港人有得選擇唔玩咩
你搞個議會有人承認咩
有人理你咩 咪個個睇小醜戲咁

今日5月23日係全民貼紙日呀 入黎㩒兩個制就可以send文宣出去喇！

民族自強 香港獨立

對我而言，玩來就係比人知對家幾核突
因為睇到上兩個月已經知佢唔打算放你35+
係估唔到硬碰到咁

唔係的話，邊來日日有野比人TWEET?
係咪要下下靠流血, 失蹤 先有料比人傳開去?

乜撚嘢搞個議會？
去年街頭抗爭係幾時開始停落黎？
建制內抗爭根本就無得做，咁都睇唔出？
係咪講句 「今日係民主最黑暗一日」就叫抗爭咗、做咗嘢？
香港人咁難得有啲進步，又想翻翻去六年前咁繼續俾人溫水煮蛙？
你鐘意投票選立法會咪選攞，無人唔俾你做。
不過唔好為咗咩35+而停左真正嘅抗爭。

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

到時一街武警
香港警察見到中國公安使唔使敬禮？

Push

公安都未摺柒啦
狗邊會嫌多，佢又唔係養唔起

屌

你好驚?
唔好投票呀，會激嬲習大大架，知嗎？

跟本就係正中紅心。
依家迫到佢要亂出招，直接唔認投票機制。

仲有，香港人人都明白，一國一制遲早都會發生，只係早左，其實唔係壞事。你諗吓，依家共產黨未有十足能力同國際對抗，起碼有得打下。如果十年後先打，未必有機會反抗。

佢就係驚輸先出依招，佢依招根本打橫行，直接無視基本法同一國兩制

成日拎西方民主國家相提並論
同CCTVB 廢老藍絲一撚樣

係呀 美國都有
咁香港有無一人一票投總統 有無野制衡到班狗呀？
個總統包庇警察同FBI濫權做野 市民可以用選票去推佢落台 叫做有制衡迫總統做野

咁香港呢？ 靠咩制衡班狗？ 林鄭擺明包庇班狗 你吹咩？

點唔關普通市民事

你負責投張票姐 議會入面佢地點搞都唔到市民參與

524

後來老燒再推演一次，修改為三個月。

慌死冇人9月去投票咁

agree
popp do the dirty jobs in frontline

係人都知
不過大家亦知美國唔出手嘅話香港人死曬doe nobody cares

he expired la